有冇人拍拖越黎越愛自己女朋友

之前一路追女仔 或者比女仔
可能當初都有小小興或者熱情
但係總到中段開始睇到對方缺點 又會覺得對方好自私 會驚左同佢發展

但到而家果個 日日都諗緊點解佢可以咁好咁完美 我即使知道人地會視佢依d為缺點 我都覺得依d缺點係佢既優點或者特式 重點係我連一刻想退步或者覺得佢唔好覺得佢自私既意欲都冇 以前同d女仔相處耐左都會覺得人好醜惡
今次真係相信左愛
自己都有好大既銳變
反而會自己好想努力去配得起上天賜既依段愛情
經歷左好小既野 都會覺得好深刻
而家眼前依個人 又唔係一拍即愛果種感覺 但會好想同佢過世 想照顧佢 佢唔係眼前就心掛掛 係眼前又想對耐d既感覺

有冇ching有同感

冇

樓主有斯得哥摩症候群

有咩缺點你覺係優點

你知唔知咩叫斯德哥爾摩症後群

我越來越愛自己男朋友

過多排先講啦

如果俾佢見到你出呢個post咪冧死
Ching高招

結婚再出post

偷偷搵人sd比佢睇

主要係有比較 之前真係有依種睇法
會因為覺得人自私 自己最後放棄 叫下春扮同佢拍過拖就算 真實發展不了

做我男朋友

有冇故

拍拖頭幾個月係咁
好快會出軌會淡

其實依d睇人 睇識唔識得珍惜同感恩 你依d言論其實同人講係人都會死冇分別

同問

拍左幾耐？

佢乖嗰陣又真係幾愛嘅
有脾氣/搵返以前啲嘢嚟講嗰陣

利申：7年

知

樓主要盡早求醫呀

會唔會講 乜9 港女語錄

到你瞓入棺材之前個刻仲陪係你身邊先再出po啦

好sweet如果我男朋友都咁開post同我講就好啦

以前細個會愈黎愈厭，
而家會愈來愈想同佢有將來

想佢有多d時間休息 多d諗自己可以開開心心就好

羨慕
死而無憾

。。。ching咩事咁激動

有人覺得啲女會太癡身係唔好
但對於我黎講係件好開心嘅事

同埋做老婆奴有人覺得好柒
但係我眼中係幾sweet 只要夫妻係尊重對方就得
當然去到紫青爸個level就不了
睇波同帶個女食老麥搞到俾人踢出家門真係好好笑

一齊前會睇缺點，一齊後會睇多左優點

佢做咗啲咩或者有咩特徵令你覺得佢係一個好嘅女朋友？
有冇例子講吓
Lm 學嘢

過多一年半載咪又係笑容看厭眼中得缺點

好sweet
見到你上一個post
睇黎樓主真係好愛宜家個女朋友

覺得真係唔係佢唔得希望自己比到幸福佢

我都越黎越愛自己男朋友🥰

我最鐘意果首MLA...

負皮上一頁

愈嚟愈愛男朋友
會好驚我唔開心 有咩事就即刻氹下我
反而覺得係佢諗得太多 呢下覺得佢好傻 但係為左我咁樣 又覺得佢可愛
成日都追住我嚟錫 雖然我成日避開 但係同你玩下㗎咋不知幾想俾你瘋狂錫錫
出街過馬路或者條路多人 一定企係有人/有車嗰邊攬住我次次見到呢下都覺得好warm好warm
男朋友 你成日讚我 今次到我讚番你了

對唔住我離題但好想搵地方俾我講下呢番說話

愛得及時唔好輕易放手

知道佢係處錫到佢燶

仲有男朋友佢改變左我 令我唔好成日將心事收收埋埋 令我學識要搵佢分享同分擔
其實呢樣都好感恩 覺得係佢令自己變成一個更好嘅人 好想大家可以一齊進步一齊成長

所以打死都唔放手lu

好好啊 我係心事放哂係谷底唔敢講

我以前都係咁 唔開心都扮冇事 其他人唔知就冇野 其實都幾唔舒服
但男朋友一下就睇穿我係扮 就不斷氹我講 初初我都唔係幾想 成日覺得同人傾心事 好麻煩人地 但之後我慢慢都放開左個心

或者係需要一個令你有安全感嘅人先做到嘅

慢慢嚟啦 諗多d佢對自己好嘅野

依樣野都真係好癲我女朋友又係睇穿晒我想點既人
我做咩講咩都呃唔到佢 甚至有D我自己都呃埋自己諗住呃一世既野
係佢面前好似所有偽裝都係徒勞,冇用
一望住佢隻可愛眼 好似比佢吸左入去咁 好想喊 講晒自己既野比佢聽
係佢面前真係得坦白一條路

唔好意思 拍左3年仲係熱戀期
仲要日日扑野咁滯

見親面都扑..明明冇諗過會扑..
真係好自然就扑左屌

點做到3年都熱戀期...仲日日扑野
同男朋友3個月，都係1星期1次
但好愛佢...

咁姐係佢都真係好了解你
其實我覺得有個咁樣嘅人係身邊真係執到寶
係佢面前可以做自己 唔洗扮到好堅強 得佢睇到我軟弱嘅一面 淨係攬下 唔洗點 已經覺得好窩心
有時男朋友都會話我係佢面前好似個bb 哈哈我覺得咁嘅關係其實好好

其實係好事嚟
有好多男人得手之後就唔珍惜
鍾意人可愛 但係又嫌棄人性格小朋友
鍾意人單純 但係又嫌棄人唔識扑嘢
以住曾經話過鍾意嘅嘢最後變曬缺點
係人哋愈嚟愈愛俾曬所有嘢佢嘅時候就愈嚟愈唔愛
然後毀咗人哋嘅一生
所以你識得咁諗其實好好架 我相信你女朋友會好幸福

撩佢 多啲新意
條條仔都受

有 越嚟越愛越嚟越黐佢 可惜最後黐到比唔到空間佢 分手收場

我都好愛女朋友好想佢痴多d

最近都係向好個方面諗希望同男朋友行得長 雖然都係越嚟越愛

我都係越來越愛
但愛到 唔記得咗力道
好多野為佢諗 為佢著想
但原來對方覺得我為咗佢 反而無顧自己感受
我知佢都好愛我 佢都好想顧我感受

竟然為咗太愛大家而鬧一場交傷感情

今次真係愛殺死愛

有
會愈來愈想見多啲，見到會想撒嬌
同樓主一樣覺得女友啲所謂缺點都係優點延伸出嚟，而且一齊前已經知
總之愈見愈覺得可愛
連佢嬲緊嗰陣都覺，但同會驚佢唔開心
想令到佢開開心心過一世

係 要相信更好既自己 係為左同最愛既人相遇

幸福賓周

兩個人夾既就日日都熱戀
其實加埋我同佢都怕悶 會成日搵啲新嘢玩 無論平時出街定扑野

起碼我冇

我女朋友魔術師黎。。。明明上一秒隔住褲隊 雖然我都扯到行晒 下一秒唔知點解已經勁暖係佢入面。。。我完全唔知

雖然爽果個係我都好驚喜 但驚委屈左佢

男朋友仲未入黎留言

每個人都有唔同表達愛既方式既
我女朋友應該唔知我又開埋依d膠post

冇得繼續鐘意

有，但佢話愈愛愈大壓力，然後離開咗

祝ching你以後日日都咁幸福

多謝

沉船

以為自己開post

你邊有女朋友

我女朋友好正